[回憶」My name is Tom, What is your name?

歡迎自我介紹

係我表哥嘅英文書
好中意個支筆

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

Beeno